邊到有平靚神仙魚賣？

想買成條黑色ge 可以去邊到搵